抵班死煙剷成日俾人屌

屌你老母火車頭都唔在講
仲要隨處掉煙頭

食還食咪咁屎忽鬼得唔得？
利伸：淆底唔夠膽屌柒紋身大隻佬